原來好耐之前Thanos已經清過差唔多一半人口

小弟啱啱睇左新聞，睇到蒙古有兩個旅客食土撥鼠死左，個死因係黑死病。之後一睇wiki，先發現14世紀嘅時候爆嘅黑死病已經殺左嗰時全球30%~60%嘅人口

30-60%唔係淨係歐洲人口咩

真係架？點解既？

唔係全球咩

因為D老鼠壞左

黑死病又唔見NBA力架黑死？

力架都好慘